【元朗反黑】卧底破賭檔毒窟骨場拘413人 17歲酒客無牌酒吧被捕

元朗警區總督察（刑事）吳家麒總督察表示，警方在去年底發現區內有一團夥經營不同類型的非法活動，包括非法賭檔、街頭賭檔、利用足浴店掩飾的色情場所等，為保障其業務，不法分子甚至會預備武器作械鬥之用及偷車，嚴重影響區內民生。有見及此，警方在本年2月開始主動打擊不法活動，派出兩名探員喬裝顧客，深入這些非法活動場所收集情報及證據。

當掌握相關情報及證據後，警方發現有持牌遊戲機中心利用釣魚機等遊戲，透過與顧客兌分派發彩金，從中抽佣，不法分子更會向顧客提議前往其他不法場所娛樂，包括樓上釣魚機檔或麻雀檔等。經深入調查後，警方鎖定該三合會團夥的骨幹成員，以及他們所有在區內的非法場所地點。本月12日傍晚起，元朗警區突擊搜查區內35個地點，其間更搗破位於公屋的武器庫及作毒品銷售中心單位。吳家麒指，行動共拘捕逾400人，其中25人屬於團夥的骨幹成員。該團夥利用不同類型的非法活動帶來可觀收入，相信是次行動已成功瓦解該團夥，打擊他們的非法活動及非法收入。

一個行動就拉咗400幾個人

30幾個地點 都唔算多啦